[連登力量] 檢舉偽記者 － 仆街加拿大 youtbuer 食人血饅頭拍示威者大頭

“Toby Guu“ － 正仆街
扮記者去前線影示威者，唔知頭唔知路係度罵示威者暴力
仲要影大頭
收皮啦，拍片呃 view 呃 like 就係想出名賺廣告費，可恥
連登力量，入去檢舉，comment 同 dislike！

link：

香港人，加油！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

熟悉靈界人士表示新屋嶺有極大冤情
*迷信野,唔信可以唔入